life is strange永不錄用bye

life is strange 1同life is strange before the storm曾經感動過我
但life is strange2太政治正確成個故事垃圾
今日仲騰訊入股

仲以為有新作

有, tell me why 變性故事啱唔啱你

係咪成個Abby咁

2代真係好垃圾
劇情荒謬之餘又格硬塞D政治正確野落去(eg. 無啦啦臨尾加對gay佬，講到D墨西哥人有幾慘，圍牆有幾衰，愛國者都係醜角 etc)

見到tell me why玩埋變性人真係連down既動力都冇

本身唔知講變性人
玩第一個chapter 越睇越唔對路 忍唔住del咗

bye